轉左take home assignment 同exam D professor改幾粒字以為冇人知

懶到出汁 廢到自己出題都唔識
有冇人懷疑自己已經超越左左佢?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

留返時間做research好過 出卷不了

做research有用?

Academic staff 嘅話，professor rank 嘅根本 research 先係本業，又要同大學衝排名，教書只係副到唔副嘅副業，更何況出卷改 assignment

Lecturer grade 嘅就反而教學為主

出卷有咩用

Research先係佢正職

有冇諗過出卷係phd出 改卷又係phd做

Teachong有用？

教書有咩用，我都係聽唔明。

你識條鐵咩
我地邊跟得上PhD 思維模式